[JJ插沙求教]去首爾六日預算要帶幾多？

前日有fd叫，即刻訂左六號飛機去首爾問一個去過嘅fd，佢話3k都夠，不過有d懷疑。。如果唔點買野每個人5-6k夠做？

睇你食咩。食韓牛一餐就$HKD 600 。

600

唔計住宿，唔計買衫買化妝品之類，3千HKD夠你用6日。

1程地鐵約14 HKD。

普通餐廳1餐70 HKD。有名氣就百零蚊。高級就幾百蚊。

便利店1支飲品約10 HKD。

唔該師兄，我google過話係比台灣貴小小，但比日本平，但我帶多1k。

唔shopping食cheap野3k都夠
食貴野都係5000就夠
唔連酒店機票

一億美金

首爾有賭場 唔洗拎太多去 唔夠洗入去拎

帶張credit cars去唔洗煩

開海外提款咪得

我去六日加埋買左幾件衫，兩個人加埋都係6k多啲，買衫應該都2.5k。

不過我正係係首爾，冇去遠，食野撘車其實都唔貴，

我都係係首爾喎 一條友悶死

首爾唔行街買野真係冇乜野做，食野都唔係好arm 胃口。
食西野係好食過食韓國野，梨泰院有間食美色烤肉好正。